\begin{aufgabe}{Beispiele für klassifizierende Örtlichkeiten}
Die klassifizierenden Örtlichkeiten der folgenden Theorien sind jeweils die
zugehörigen Örtlichkeiten zu wohlbekannten topologischen Räumen. Um welche
Räume handelt es sich?
\begin{enumerate}
\item Die leere Theorie.
\item Die Theorie mit keinerlei atomaren Propositionen und~$\top \seqs \bot$
als einzigem Axiom.
\item Die Theorie mit genau einer atomaren Proposition~$\varphi$ und keinen
Axiomen.
\item Die Theorie mit je einer atomaren Proposition~$\varphi_x$ für jedes
Element~$x$ einer Menge~$X$ und den Axiomen~$\top \seqs \bigvee_{x \in X}
\varphi_x$ und~$\varphi_x \wedge \varphi_y \seqs \bigvee\{\top\,|\,x=y\}$.
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
